為何才十八歲要計較八十幾歲回望

今日發生嘅事對聽日有咩意義

5g ar